Title: Tux en entreprise !
Number: 2.8
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix, Bubulle et WattXX, le jeu de Tolrek avec dwarf Fortress, le logiciel libre qui fait aussi office dossier avec OpenERP
File: ParoleDeTux17.ogg
Filesize: 223832190
Date: 04-10-2013

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
